強烈要求特區政府推出安心叫雞，喺各大一樓一貼二維碼供嫖客掃描

支持
仲有叫鴨

支持

g持

真係on 9 正苦